冇左班港獨廢青搞事之後，股市日日升

果年16000點
依家24000
港獨害人不淺

啱

琴日審刑，今日就大跌